170萬人和理非，謠傳滿天飛 / 中共以謊言治國，「無懼攬炒」點解聽下算？｜2019年8月19日 高達順風耳 (第一集)

170萬人和理非，謠傳滿天飛 / 中共以謊言治國，「無懼攬炒」點解聽下算？｜2019年8月19日 高達順風耳 (第一集)